成個連登都係互屌分化post

諗請楚

唔好中反間計

佢地講既野好有道理，同你諗既野好相似，指出另一類同路人既不足

共產黨兩邊都開post用晒唔同光譜既論據互屌，等你地對號入座炸

唔洗理，做文宣，不分化

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

呢個真大家唔該自己要諗多啲！唔好成撚日係到乜撚野個運動輸撚晒，自己係到帶風向！

推

有無巴打幫手開post，我今日開左個膠post 而家唔可以再開

機場手足，果個好大機會係堅記者 仲同香港01有微妙關係
付xx的私人資料我就唔再貼圖了

我聽到巴打講佢係環時記者，真係得啖笑。
環時俾左卡片佢姐，佢唔會變環時既人
我未100％ FC 以下搵到既資料。

從手足係佢個袋搵到既信件顯示
公司名為：世華萬向資訊（北京）有限公司
註明為台港新聞部編輯
我自己都係上網查，搵到個地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园
繼續google 個地址喇，有趣的事情出現了！
搵到間叫中國數碼的公司
中國數碼的地址 與 世華萬向一樣
香港地址：香港新界荃湾沙咀道6号嘉达环球中心12楼
北京地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园

更得意既係，香港01 亦位於嘉達環球中心。
而在中國數碼的董事會裡面，其中一個就係于品海
眾所尻知，于品海就係香港01 創辦人

中國數碼地址 ＝ 世華萬向地址
香港01創辦人 ＝ 中國數碼董事

根據暫時搵到的資料，果個人係記者的機會率就大好多了
雖然佢可能係做唔見得光既野

希望各位可以一齊搵資料，我夠鐘返工喇！

Be Water!